將軍澳吉野家：你睇我唔到你睇我唔到

夜晚好撚多人幫襯

見到有學生幫襯，可唔可以屌醒佢